最好可以死喺37歲之前

或者更早

唔好

我想生活喺一千年前嗰陣時未有電腦
唯一唔捨得嘅係冬天嘅時候無熱水爐

30?

你未夠37咩?

你都知道我曾對你很好

同意

不如就二十九歲 活在永遠的二十九歲

樓主18 已fat chink

Chick*

我同你隱居森林
過原始生活
自己起屋 自己搵嘢食

樓主思想永遠18

咪撚同我爭

我的煩惱不是愛人對我不夠真

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

Join 27 club

點解我哋咁有品味....

我本來諗住30歲就自殺
而家35仲生勾勾

30

跟user number排隊

如果無最愛留在世上
我期望60歲前世界末日

痴痴呆呆 做個傻子多好

你點知的

你歡唔歡迎我黎你靈堂

你表演破地獄？

瞻仰遺容 錫一淡

我最多只是想拖你的手 過一條馬路去

煩夠未

我的煩惱不是選舉不知投那人

亦不是想找人訓也沒有人肯

每年生日願望30歲自然死

59最好 唔好過60

Same

。。。錫返醒樓豬 好波

以前會咁諗
依家會覺得唔捨得呢個世界
希望活多一日 望多啲靚嘢

尤其是你為什麼可以這樣做

人見人愛 正能樣

死咗 屋企人會唔開心

你係我嘅青春期永遠唔會再接觸到

屌你 不嬲正撚樣

如果自己一個人
大過父母最親嘅人都過身
我諗唔到有邊個會愛我

你依加都可以唔用電腦

人生是什麼 我今晚不知道喎

我懷念嗰陣時每日每夜都好emo
你係我嘅青春期永遠唔會再接觸到

叻叻豬

去北歐

打算係冰島行個山

死前想見多一個人

不如先去芬蘭旅遊

二百年後這裡甚麼也都不是，宇宙裡有甚麼不是暫時

而是今天

咁一定係我先喇

好浪漫

沒大麻在身

點起左支blunt 知我好撚chill

今晚講嘢夜唔夜 咁岩我就有部車

記得youtube下面cm條友話
我喜歡你就不是暫時

你有無試過 突然間有點哀傷
有無試過 一個去空想
你有無試過 聞花那種幽香
它會叫你 不會更哀傷

你又要原始？

突然間諗 今年平安夜會唔會係咁耐以嚟要自己一個過嘅平安夜我洗咪買定個平安鐘

55

問我想有什麼成就 我本不想活太久

未過過平安夜

咁我排第二囉

乜撚嘢平安鐘過平安夜

係因為今年我個best frd拍緊拖...

關你撚事？

原本都以為

世界要你努力去考取功名
但是真誠才是最大本領

驚錯 但唉 食屎啦 咁就唔好一開始喺度開始啦

雖貼本身我就有問題但個問題唔係我又好似變晒做我問題-.-

係指責定自責

好似刀系

但諗真啲就會知唔係自己問題

根本係我問題但個問題唔係人講嗰個問題就將其他問題都話係我

咁起碼可以大大聲駁佢唔係嗰啲其他自己mi埋吽

唔想駁 正一垃圾
唔同垃圾講嘢

咁無視佢無視到佢冇癮 多數第一眼乞我憎嗰啲我會唔理-,-

無視但自己唔開心==

完全block當唔存在

想睇牙

看天上的星?????

齋呵唔鬧版

好難想像 想比佢督住個頭嚟呵

笠水狗

唔好怪牠 牠怕咗幾個8婆

早死都幾好 唔想見到自己變老

點解岳巴成日唔同樣

易容等警由認唔到

/_\ 周同學爆牙仔岳巴都有雷囡了

佢地咁高jap

個心好靚另一半都實好靚

my little airport fan在此

尤其是你 為什麼可以這樣做
你都知道 我曾對你很好

我都係咁諗

只因你城市生活 人與人個關係差？

真係唔識架喎

穿汗衣凍死

古代點知自己幾多歲?

但我從不會表現憤怒

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

依家就已經混混噩噩咁 但仲有幾十年要過

點解係37歲？

有咩令到你改變主意？

雨傘革命
果陣我係佔領區終於感受到人性光輝
呢個世界原來衰唔晒

有出去發夢就知原來香港人都可以好團結

宇宙女友甚麼不是暫時

有人話世間所有感情最終都會走向末路

你自己點睇

都認同既

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

不在乎天長地久
只在乎曾經擁有
過程比結果重要

咁豁達

Coz u have no choice

我有架

好多都好

知易行難